928 21:40 撤退提示

各位發完夢，如果要經紅磡隧道小心啲
夢見大量綠色防暴係ploy 落橋

推

又諗住喺紅隧接落車？

可以點搞

應該食個飯 換件衫 如果真係走唔到就酒店 記得放低裝呀

銅記sogo對出大量防暴

班狗改左策略啦

知現場多CAM影 HEA推放你走 回程再咬人

上次已經係咁 今次坐船 巴士都要小心

換衫係無CAM地方換

菲林明道, 近鷹君, 狗上巴士捉人落車搜

大家小心

酒店會篤灰，不了

情侶嘅換件衫（非黑色）扮爆房就ok

無狗鐵 根本應該遍地開花

人多走唔切

流水抗爭 化整為零

如果冇得換衫既手足
你又係後生仔既話

比定資料信得過既朋友先
以防萬一

所以換件衫 搵地方放玩具先

裝好貴！ 啱啱先放低咗

德輔道西有blue object check電車

我都知裝好貴 但風險要自己諗 出得去都有自己諗法
只需要記住 不被捕 不受傷

盡量唔好經紅隧，好多巴士都要落哂遂個遂個搜

大家小心，留力1/10
光復香港，時代革命

而家西隧都有rb

最新cable：
好幾架104喺灣仔鷹君中心被截查

港島咁大其實可以周圍行下先 冇必要咁急坐車走 明知D狗一定捕撚住

睇返場英超先走啦

多區搞多好 搞完行返屋企

Push 大家小心

會搜巴士 小心

2207
灣仔直接坐小巴去旺角應該安全
一路直去

裝可以再買，最緊要係人無事

Cwb行幾步就一堆

如果獨行俠呢邊個同佢扮情侶

紅隧返港島有無事？

幫推

push

Push

男男都得啦

我會換完衫，擺低啲裝係暗角（最壞情況先會），第日返去拎

因果由國、容港治己

無

我通常唔換褲..剩係面衫
裝就擺底 / 叫朋友拎走.. 好多時都走得甩

今次反而搭船無事

Posh

濫捕
到時只會無證據鳩告
上到庭又話人鳩放
永遠講唔完

以後要隨身帶震蛋
扮爆房開P